二月十 一齊罷

二月十 一齊罷，支援醫護手足

未入工會就快撚d入，工會要盡快組織罷工力量

二月十， 一齊罷！

推

二月十 一齊罷

唔work的了
當初8.5同11.11個陣
又係大家一齊獨狂煲大工會罷工既重要性 叫人入工會 等號召

家下第一次有工會出手了
但無其他工會接醫護力
你地又叫返人地個人層面自己罷工

邊鬼個理你